催淚彈寫撚明唔可以室內放

係葵芳mtr入面

•Use only outdoors
•Do not fire directly at persons

痴撚線根本係無差別恐怖襲擊
屌你老母唔撚識字 查字典啦垃圾毅進仔
以後唔撚使叫黑警黑社會
直頭恐怖分子

全面不合作運動 癱瘓香港

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

推

你第一日生活係香港?
依家軍政府統治呀

講乜都冇用啦偽政府
佢有理過我地？

毅進仔識閪英文咩

你做咩期望毅進仔識睇英文

712 811

屌佢老母今日佢地開記招話因為葵芳mtr係半開放
所以判斷之下係可以放
屌你老母咁你有無諗過好撚多人係站內
幾撚多人係無辜既？
半開心大撚曬？
半開放即係唔撚完全係開放啦屌
一定要煲大佢呀仆街

所有野都係半開放架啦，地下室只要開左個入口都半開放啦屌

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗